prerequisiti:
=========
il proghramma necessita di alcuni moduli per funzionare
- python 2.7.x
- paramiko



installazione
=============
installazione paramiko
-
per installare paramiko, bisogna provare ad usare 

`pip install paramiko`

nel caso ritorni errore, verificare se è disponibile una versione precompilata tramite apt

`apt install python-paramiko`




